突發！i9正式發佈 2000美元癲價開賣

去年的 Computex 上，Intel 發表了首款的消費級十核心 Core i7 處理器，當時 1,700 多美元的定價就已經把我們嚇得不輕，十核似乎又也有點過頭了。不過一年過去了，隨著 AMD 的 16 核心處理器發表，桌機高核心數之戰的序幕已然開啟，Intel 也該拿出點什麼來回應 AMD 咄咄逼人的挑戰。原先預期會是最高 12 核心的 Core i9 處理器，這下子最高階款被一口氣推到了 18 核心 / 36 執行緒之多，確保在紙面上的規格保持絶對的壓制，同時 Intel 將 X 系列擴展成了獨立的 Core i9 系列，並預計首批將一共推出四款新品。

會幾熱？

手機台

2000美元

突乜野發，成個星期前

同amd比，再買個raid 5 key試下

內顯可以勁到唔晒買顯卡
可能仲有價講
如果唔係 真係不了

顯

有可能咩

你

老

豆[/quote]

咩呀 手機台成日有人講i6 i7 i8

母

會唔會要用雪種做cooling

雪種

2000美金都要用cheap雞散熱膏唔用錫銲

要開蓋

唔係用牙膏已經算好有良心架啦

卡